{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050566",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 힐스카이펜션"
    },
    "text": "個別プールが完備された客室と愛犬同伴が可能なプールビラペンションです。 大型小屋は従来の情報に比べて100年以上経った木で作られ、熱い日差しを避け、リラックスすることができます。 客室は全部で3つあります。 予約後、業者からは人数追加に関する案内電話をします。 入室は15:00、退室は11:00の時間です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューグリルは客室個別テラスで無料でご利用いただけます。 幼児に対する追加人数料金は乳幼児8歳以上は20,000ウォン、7歳以下は10,000ウォンで、最大人数の超過は不可で現場での決済を受けます。 客室案内があり、個別プールを提供する客室であるPOOLVILLAA、Bはぬるま湯プールである四季利用可能で、時間制限はなく服装にも制限がありません。 SPAVILLAC、D、E、F客室にはスパ施設が完備されており、無料でご利用いただけますし、入浴剤もご利用いただけます。 最大頭数は2頭まで可能で、重さは10kg未満で合計する必要があります。 1匹の場合は10kg未満に制限されます。 入室可能な客室はSPAVILLA EとSPAVILLA Fです。 その他の施設としては、夏季に運営される屋外プールがあり、時間によって変動することがあり、服装は自由です。 駐車場が無料で提供されます。 ファミリーに適したペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "個別プールが完備された客室と愛犬同伴が可能なプールビラペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは客室個別テラスで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児に追加人数料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、乳幼児8歳以上は20,000ウォン、7歳以下は10,000ウォンで、最大人数の超過は不可で現場での決済を受けます。"
        },
        {
            "question": "どの客室で個別プールが利用できますか？",
            "answer": "POOLVILLA A、Bの客室で個別プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、SPAVILLA C、D、E、Fの客室にはスパ施設が完備されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "はい、最大頭数は2頭まで可能で、重さは10kg未満で合計する必要があります。1匹の場合は10kg未満に制限されます。入室可能な客室はSPAVILLA EとSPAVILLA Fです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季に運営される屋外プールがあり、時間によって変動することがあり、服装は自由です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーに適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリーに適した施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 442
    }
}